是日生日 求溫暖

前十幾分鐘
終於步入人生第24年
人生最迷茫既一年
唔係富二代
唔係靚仔
唔係高大威猛
唔係才智兼備
無30cm
無女朋友
朋友唔多
只係一個日日朝9晚10既打工仔
希望世界和平
番工先黎打風
每日都有令到自己開心既事發生
已經好滿足

講咁多都係求過生日快樂

生日快樂

巴打，生日快樂
希望下年你有囡囡陪你一齊過生日

連登有愛

多謝巴打

生日快樂 大樓豬幾個月

生日快樂，祝你有精彩豐富既一年

生活還好麻？

我都好想豐富
但有好驚新事物 同挑戰

生日快樂
祝你下年唔洗係連登求温暖

暫時電話 what's app 生日快樂次數X11

佢自動幫我打左做11
係得1

Happy birthday

More多more多

星日快樂

普通

生日快樂～

生日快樂，祝你下年唔使上黎求溫暖

生日快樂～～

我都係今日生日 haha

生日快樂~

生日快樂 希望下年有另一半比溫暖你唔洗我地比

生日快樂 大個仔喇

咁穚
隔離post都有兩個都係今日
Btw生日快樂

生日快樂
祝你早日搵到個性格好又靚既女朋友

就算發生咩都好
都會繼續開既

生日 都要準備番工了
希望今日都貴順利利啦

生日快樂呀！我今年同舊年都兩個世界，祝你幸福呀。

生日快樂 祝你唔只今日 日日都順順利利啦

生日快樂 🎂

多謝 好想做你隻兵 哈

你都生日快樂